========================================================================
    APPLICATION CONSOLE&nbsp;: Vue d'ensemble du projet GazeEegSynchro
========================================================================

AppWizard a cr&eacute;&eacute; cette application GazeEegSynchro pour vous.

Ce fichier contient un r&eacute;sum&eacute; des &eacute;l&eacute;ments contenus dans chaque fichier qui
constitue votre application GazeEegSynchro.


GazeEegSynchro.vcproj
    Il s'agit du fichier projet principal pour les projets VC++ g&eacute;n&eacute;r&eacute;s &agrave; l'aide d'un Assistant Application.
    Il contient des informations relatives &agrave; la version de Visual&nbsp;C++ qui a g&eacute;n&eacute;r&eacute; le fichier,
    ainsi que des informations sur les plateformes, configurations et fonctionnalit&eacute;s du projet
    d'un Assistant Application.

GazeEegSynchro.cpp
    Il s'agit du fichier source principal de l'application.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Autres fichiers standard&nbsp;:

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    Ces fichiers sont utilis&eacute;s pour g&eacute;n&eacute;rer un fichier d'en-t&ecirc;te pr&eacute;compil&eacute; (PCH)
    nomm&eacute; GazeEegSynchro.pch et un fichier de types pr&eacute;compil&eacute;s nomm&eacute; StdAfx.obj.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Autres remarques&nbsp;:

AppWizard utilise des commentaires "TODO:" pour indiquer les parties du code source o&ugrave; vous
devrez ajouter ou modifier du code.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
